[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (262)

贏多d

Po覇去左邊

p

退休 佢然夠

早知跟佢買

留名今晚屌打狗會

鳩估無痛苦

獅吼
首爾
蒙聯通
賓約哥
索柏阿漢

利伸冇買

今日有咩心水 琴既比利害死

第1場唔買 其他全對

Chow

對哂

又落飛 落到 1.74

亞冠長追下盤 發撚左達啦
今晚全屌下盤

獅吼啦
韓國波除佐汽車同首爾穩定外。其他都流流地

直屌客勝

有冇人買696-1？

Chow咁撚流

中左頭關 先車落去

爛袋 連傑志贏唔到

下盤Day

點解我唔買第2場既原因。係。
兩隊都係日本同韓國既
頂級球會之一。與期估估下。不如買隊你平時會買開既澳假球隊好過

chow 受讓太多 似引o買 加上香討大船
進入馬會思考領域 要上盤啦

紅鑽我睇好角大 但近排太黑 所以逆向思維要細

泡狗傑志都贏唔到，讓半一

所以其實榜首大戰最難買

傑志應該贏到獅吼

入球大

獅吼係主場打山雞打到成隻狗咁
你覺得佢打亞盃會勁？

上海

想買chow

唔通買西鑽咩

紅鑽一入波就hea

咁你買現代囉 無人阻你

結論係冇隊買得過

逆思維 爛袋串首爾

上場比水手咁cup 我驚驚地

其實我都係屌獅吼姐
近何況每一隊澳職打亞盃好似無贏過人

反底了

半一回返上半球盤

無隊買得落手

買角球盤 睇唔透

西流廢到唔開盤

紅賤9.5大2.3 是咪唔識刷？

想買盤都唔得

仆你個街 就屌紅鑽+CHOW 2串1

2017了 請不要再買燒烤

當讓球半賭囉

今季鑽d角未有力

find me?

今日貧巴仲未上水？

無人識你呀呢度

SOR...潛返落海拍魔海奇緣先

上海半主all in ed

All in 泡菜

試水温
新手心水
Week1: 20中15
費倫斯 下盤
曼聯 上盤
托盧卡 上盤
阿爾阿里 平手盤
布里斯本獅吼 下盤

今天繼續反手波
現代
紅鑽

首爾 高水喎

跟呀

...

燒烤大船？

西鑽。低水照食

等半一

Ali系列
鑽
696
祖記
白禮
索柏
白禮盤/細
米禾爾
av

過8關

無外國人踢

貓哪 首爾

獅吼2.5大

柏拉杜斯倒戈
大家小心d

咩水

嘩， 屌你老母， 琴日買兩場角大， 一場半6 全8, 一場半8 全9, 屌你老母on99

紅鑽真係贏撚硬

正定反 ?

垃圾德乙

西鑽 大波波

柏拉杜斯都唔識真係好打有限
之前chow攻中主力
岩岩轉會去蔚山現代

紅賤仲唔轉盤 想點

中左咪正，唔中咪反
求期鳩up 又唔洗負責任

賠小d

唔好再問了 正定反都開對家

咁就好了

巴打講得有道理 賭錢咁認真做咩？唔係贏就輸啦

巴打買咩

無伊巴

猫叫

紅鑽1.66仲唔轉盤搵鬼買

呢場可以直屌-1.5

買唔買得過

注碼點分配 前年dse數學拎2 但mc題1題都唔識全撞

chow fg

獅吼嗰場冇觀眾嘅

Chow 紅鑽 big

現代

對傑志都無

蔚山 3球4球

開波！！！！

Skip算

叫696唔買696咩心態

唔轉平半 似開主

對家

西鑽嗰場個球證係嚟自香港

西鑽 8.5s
貓叫 11.5s

chow大船？

想買慧珊bb

半大已死

角大已死

買完CHOW硬係覺得伏伏地

亞冠死都唔買澳職

蔚山現代 第一隊入球 而家差唔多要買

鑽

紅鑽goal

舖草皮 客下隊好無？

Hi我復活了

Gunned

Gun

有冇鑽之友

西鑽好波

高蛇

2017/2/28
5.布里斯班獅吼[+0.5/+1]盤
6.FC首爾[0/+0.5]盤
7.上海SP[9.5]角球大
8.鹿島鹿角[-0.5/-1]盤
9.艾阿恩[0/-0.5]盤
10.阿爾華達[0]盤
11.索柏阿漢[0]盤
12.希拉爾[9.5]角球大

睇下中幾多

唔好gel

買唔切

睇下有冇同路姐 又同你同路

秒收錢

Load都未load完就入左

慧珊goal

上呀

高sir

Red diamond 2-0

88

紅鑽

呢個高士路真定假

我地反底啦

上唔到黎跟高蛇

亞冠無信心

仲有無

未來人

笑

咩事

西鑽696唔打假波真係超班

痴線有冇勁到咁

nba 垃圾澳職半場都頂唔撚到

傻撚左呀咁快2比0

2場2:0

現代好波

2場秒半大

兩場半大 痴線 快到

鑽之友 唔好gel

半大2x1收蚊

半大1分鐘都唔洗

On9

好假 4球一齊入

屌呀

亞冠都齊心

下一球入球

半大cashed

紅鑽正氣起上黎真係
場場連入2粒

2:1

2.1

2-1

上個星期就細到仆街 今日nba

現代入多幾球

NBA

高蛇請繼續

首爾上呀

咁撚激

朴主永

全大只需?

輕鬆反cup

貓叫下盤是咪jump 得

大佬呀
我睇緊咩野呀

入波咁快 打nba咩屌

大波秒收錢

傑志>>>>>>獅吼
王振鵬>>>>>>羊格

無龍？

大家有冇諗過阿寶其實一直以來根本唔係咩野正手反手而係將自己買嘅講出嚟個故事會有幾咁悲慘

3 1

3:1

3-1

3：1

上盤

同問

紅鑽入波仲多過角

3:1
2:0

on9

買完細波你咁快爆我

咩料

沖個涼返黎兩邊都兩三球

咩波黎

On9....打緊nba？

13分鐘4粒

我睇緊乜撚野

NBA for real

係咪唔記得出龍門

自由龍？

nba 垃圾波

乜撚野事 nba

亞冠啲龍有咩用架

nba?

2邊個龍去左邊

完全冇時間買下一隊入球

阿聯正式崩盤？
卡魯斯卡不滿阿摩教頭剔除亞冠大軍名單，正式要求離隊。

5.5b未買得切就

舒拉寶娃

好撚on9 係咪零後防

做乜撚野

知錯 13分鐘4粒

發生緊咩事

dllm 係甘入算係點

搵我守好過

主其他啦喂

點夠你快呀

咁

入咁快高蛇點出水呀on9

明明輸緊錢都笑得出

想要幾多球呀

肥仔

亞冠原來係自由龍？

-250

西鑽果場唔打龍定點

屌你老母 半大全大 15分鐘內開？

買左 5 6 7球 2x1有無機

6.5球5倍買唔切
7.5球開4.25

紅鑽角大jumped

紅鑽7.5 s allin 屌你唔係角球 係入球呀

打緊亞冠籃球賽

本身有你講完可能無

唔打龍？

Fat fat

我勁過晒佢地

半大最輕鬆既一日

明gel架啦
All in落上海大波

平時唔見踢得咁勁

6.5入大點睇

差 chow

基亞門神 不了

有無巴睇緊直播 想入紅鑽下球入球

笑左
買蔚山現代 第三球 吧

Chow真心廢

入球大細投注指南
球數 大 細
[6.5] 2.27 1.56
[6/6.5] 1.97 1.74
[7.5] 4.50 1.16
角球大細投注指南 現時角球總數 0
角球數 大 細
[7.5] 2.13 1.63
[8.5] 2.95 1.34
下一隊入球投注指南(第5球)
究竟呢場咩波黎

胃山 three more 西鑽one more

慧珊入多2粒

nba呀？

唔賭喇 投降喇 亞冠真係任佢開

痴撚線 沖個涼1-0變3:1
btw chow咁快輸兩球

提左chow好撚流

波蛋4:0有無得諗

我賭緊d咩

咁快gel定

泡菜仔 吊打緊

肥基亞又搵零用錢

3粒

Chow 快入返球定定驚

兩隊都係主搶攻？

傻撚左

早兩日輸死了

你唔係買左下盤咩

慰珊入多粒啦

g持

Gel個個希望你成功

紅鑽刷角未

冇人聽

下盤加大波

北半球宜家冬天 澳洲佬黎到點識踢波

2場下盤都輸緊

4:1

4-1

貓叫果種廢真係

痴左線

主其他

唔打啦 投降啦

4：1

好波呀 屌你老母西鑽

鑽超班實力

0角

半場主其他呀笨

紅鑽現場咩情況

韓國係咪玩開自由龍？

痴撚線

0角想點撚樣

2:0買左細波10分鐘撕飛

唔買西鑽佢就456

上半場主其他

假波？？？

5比1 同主其他都要田金

主其他 2.76 入左 gel

知唔知咪叫自由龍

現代似會第三粒

半2全2

紅鑽5 6 7球已中，差胃山三粒

後防死哂？

唔玩啦要返錢

Seoul rip

西鑽下半場一定hea踢

半場會唔會主其他埋

就快入

鑽射4入4 起腳就入

唔係我守係差d

高蛇 呢

西鑽456

胃山獅子現代入多三球好嗎

首爾後備龍

不要問 只要gun

無龍點射都入

冇出龍門

自爆？

想入鑽下球

高蛇都買唔切 點出

唔好咁啦,我想要角呀
唔係要入波呀

我以為買緊角球

亞冠真係主隊杯

蔚山
紅鑽
上海-1差你

號碼？

唔好推

18497562

好撚假

獅吼全隊食屎啦

埸波一起腳就入

幫你戒賭

chow又要逼害幾多手足

手耳
比全北打返啦

係西亞主隊＋日職＋澳職對家盃

3:2 3:3 2:3 5:0 2:5

18497562加油

紅鑽角0

派？

點解輸波都仲笑得出

被迫害了

撞爆佢

Ali goal

18497562 有錢派？

諗唔到角細有輸既理由
開到10角我裸跑中環
角大收屍啦

Hello so ka man

21分鐘5球 我90分鐘？球

試下買波先

只係踢左25分鐘

半場主其他

話左獅吼西隊黎
澳職都踢唔掂打亞盃 少少似樣既隊
咪收皮
純粹討論隊波鳩 唔係笑人買獅吼

西鑽8.5s
貓叫 11.5s

On撚9 人反手你反手
開到你都係走數架啦

職員起底？

胃山現袋 5球或以上是夢嗎

諗起8:0

幾耐冇睇過上半場一半都未到就5球嘅比賽
上一次好似係車對愛字頭

卡數唔好咩？

買左手耳要jump了

So ka man

乜9野西波黎

忘記密碼有得睇

chow波都控唔掂

sokaman29

兩場半大 早水 chow 有3倍

角大要靠首爾

亞冠西波都賭

Chow x 696 角大

而家買蔚山現代 第三球吧 差唔多

雖然得1.6 倍

sokaman原來只係賓周仔

貓叫俾大家輸半算喇

半場2:1有19倍

驚驚地 所以買細波都ok

C呢

Chow 追和啦好嘛

有無機會456

紅鑽入唔入主其他好？

開到先算啦

Ching個名好型

西鑽原來留力先輸比水手

咪又係走數

入多兩球就主其他

貓叫完場追平 兩日唔打丁

韓仔捱到半場即入
41
51

咪係
我都唔明前排做咩澳職可以咁高分
一定踢假波

紅鑽果場冇龍？

跟

世界第二應該係紅鑽
696聽都未聽過

錯了 如果是紅鑽對皇 鑽早就贏了

客入同主入都係主其他

有冇人手持緊獅吼

現代唔入比人入啦仆街

696贏到皇馬 一陣大家識買啦

Chow個角球推進好正氣

打去馬會退飛話假波啦

和紅鑽(主隊勝) 和 FC首爾(客隊勝)
--- --- ---
幾時可以買個和波

全盛時期嘅鑽對疤邊個贏？

第一係邊個？

今天繼續反手波
現代
紅鑽
孟通

希望半場2 1
完場 2 2

3-0

5:2

主隊拍拍聲

紅鑽贏串左獅吼

屌你老母貓叫

買all in上海SP -1

高蛇又贏

傑志>>>>>chow

班澳洲佬收哂錢打假

上海大埋OK?

3:0 高蛇

2x1 大波 cashed
Chow 盤 crashed

貓叫

高蛇 仲有無

都要搵食架

蔚山現代3 : 0布里斯班獅吼
浦和紅鑽4 : 1FC首爾

布里斯班獅吼咁廢既..
夠膽就追和

696大埋ok?

高蛇準在時間都好撚準 十分鐘內收錢 次次都跟唔切

尾盤大師 詠衣守護者 又發威喇

2x1 超大波

波Po贏錢日

你話唔假波，邊個信

好 等下場

上樓不是夢

佢D 100% 真係笑死人

紅鑽入多粒先啦
高追左

高蛇究竟有冇豬過

比人屌極都無走過

紅鑽Ng有無機

下隊澳職 西流

高蛇下隊入咩好

來日方長
怕咩

有一排好撚燈 比人狂屌

胃山求求你比我中番次 2x1 5 6 7球好嗎

低水少注咗 不過終於綠字

成班假咩波？
獅子受讓果隊 比人炒有咩出奇？

Allin蔚山現代下一隊入球

估唔到呢d波我都輸錢

又唔見
廢撚 托盧卡 炒人

#402詠衣守護者30 分鐘前
獅吼 浦和
浦和棄
最後要左獅吼 首爾
希望中

勁到

紅鑽下球有無機？

日韓隊無角
笑死人

布里斯本獅吼追和叫爆區

現代快手開埋3.5大

高蛇有料未

想開套真人戲 欠債靠賭博還債

我敢同你講100%假波

唔波切賓周

C how 無出龍門姐

胃山繼續入爆

咁首爾呢

胃山比多球好嗎

我邊場唔係假波啊？
波係人踢，場上面22個人想點估到你咪贏錢

好似尋晚李城咁

上星期全半細 今個星期全半大
班亞洲佬

chow

chow唔追就比人456

燈神

高蛇仲有無

等高sir

果位100$ 4x11巴打 慘啦

Sorry 各位巴打
最後cashed 既話抽兩個50

lm

Lm

Me

留名

2球

留

好似cashed咗

LM

2個50

Lm

派啦 18497562

紅鑚快啲俾角

買左2場單 希望力頂或者毎場2粒

肯定和

呢D垃圾波同非洲盃一樣根本0觀賞價值
咁都開賭盤比你賭 你話無鬼連班球員都唔信啦
輸嬴無得講啦
至少紅鑽果場內部實有協議要開入球大

上海sp

直接一個一百啦 仲兩個五十

頭三場半主過關

補唔補好

今日第一次買波

唔識睇

想問6/6.5大 6球係咪輸半

img]

730 2.5／3會唔會食得半個盤

5-1

布里斯本獅吼下半場反CUP4-3

慧珊入多一粒 3.5大

Yes

西尼老鼠 全後備？

半場5:1

主其他？

5:1

咁我直接1個100

我

[quote][quote]今日第一次買波

唔識睇

想問6/6.5大 6球係咪輸半

仲唔買

好波西鑽

派啦

東方其實好好波架啦

手耳
打假都唔好咁明顯啦
學下chow輸都慢慢輸啦

係

4:1 果時all in 左主其他

me

紅鑽d把握真係

輸左啦 仲有波入

係 入多球食全格

等中啦屌

唔該曬 依加輸緊1.5k

再追紅鑽

好波

半場5:1 900倍

sor 冇野

準備收錢 馬會

都唔慢架啦

佢買大

年輕人應反省自己為何把握唔到900倍半場5:1波膽

上海sp會唔會咁

收硬全格嫁啦，唔駛問等收錢啦

豬左求派

澳假 真係可以留返自己無升降的聯賽度打飛機

下半入到變主其他啦

唔會

上海sp all in BC有冇得諗

ng 仲有1.86

半場波膽

900倍半膽成功開出

唉 成場得一個角

第一次買 狗屎運

上海 696半大已買

貓叫角細

365首爾反CUP 51倍

比多甩

痴線

有機喎

成功開出 不過冇買

即刻入d上海上港大波膽玩下先

西鑽比多粒

盧洪哲巴打比你id 我

邊有講過買咗

900倍中左

［red]顧問[/red]今日有無邊場要用裸跑頂住？

貓叫班撚樣唔好再刷角

貓叫 入番3粒得唔得

第一次買 買咁大

當自己cashed左？

我all in 咗角大架。。。

首爾客其他1000倍
上樓機會黎喇各位

傻豬黎，你曬我唔到，尋晚已經收到風西鑽要出手

365 51倍

召喚 角來分多

allin 10皮ed

開個5-5比佢..

派?

上海半主抽一個派100

開波停

邊場？ 幫你嗌

歡迎大家黎到賽後你點睇

有高sir 冇窮人

365應該開錯
51倍反CUP都開到真係輸死人

bbq

油b 對決？

Lm了

半場4:0

Ok 仲有冇手足玩

好多事後撚

賭波半場一定要玩對決

G持了 on 我邀

頭兩場都無買 只係要左低水696+上海

咁第一次都係最後一次

光總我地唔可以眼紅 總有一日會到我地

光總

上海4:0 5:0 go

紅鑽5.5b 有無同路

巴打好眼光

有冇巴打追主第7球

中左抽派2位 各100

[quote][quote]上海半主抽一個派100

Lmlm

角大呀

大佬有無水呀

730 一定會反高潮細到仆街

有冇開投注戶口？

求派

我都係跟開光總

你懂的

有冇人有水

有無人要西尼老鼠

一定要派我

中15000幾先派得個200蚊

我 大佬

Lm
567567567

bbq 比多一粒派100比我利手足

上個禮拜亞冠齊心半0
今個禮拜...上海半大呀婆都識買

今日乞錢起機日

幫你嗌 中左派

輸半區

我 留名

上海1.5半大 有無機

今日亞冠食左春藥

呢場好奇怪

好彩今日乜都無買

派我

好多cd rom出現

係連登，乞錢引用一樣咁煩

中左派1個100

呢到

職乞煩撚到

Meme

696 下盤

有無人買左sp-1？

日韓開始刷角未

chow反cup

on9 chow

上海入未

Sp goal

買左紅鑽主其他有咩要注意

上海1:0

上港goal

一講即入

SP1:0

1：0#

打2個字就有機會有100蚊幾爽

澳洲波其實真係好撚廢

今日啲波想點

太多人要早啲落去排隊

派錢

紅鑽刷角啦好嗎

澳洲佬

上海仔

西老鼠反cup叫爆區

可以長追澳洲波對家了

hulk

半場4:0 -3

話左亞冠齊心聯

5:0-4

全上盤？

場場都咁快入 d 龍訓緊教？

蔚山入多球啦求你

上次世二696大炒曼聯谷幾比幾

696個隊都係咁就好

半場主其他 -5

A league水平真係……

上個禮拜集體半細 今個禮拜集體半大
咁下個禮拜會點

Allin 4串一半大個心好定

屌 買左 oscar 首發入波 點知係hulk

準備收錢

1:0

買咗幾多

紅鑽快啲入多球

西老鼠入一球先

射門16:2

紅鑽入未

nba咁

Chow唔刷角點追

蔚山求下你停c間

幫你叫

Sp角大ok?

chow唔追就比人456啦

上海西老鼠是但入一球

蔚山入多球啦

佢冇諗過追

蒲和快啲入多球啦

慧珊入多粒

一陣696半大

衛生春袋快d 停角

4串一頭四場半大

麻煩哂
我唔想jump

上海打爆澳洲老鼠

Chow同現袋快啲567啦屌
2x1差呢場

係咪唔比post 飛出來架？

蔚山現代 第四球 要買了

紅鑽奇蹟角大 PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

貓叫追和區

悉尼個龍踢過飛馬

chow同seoul追和派幾多都得

同是天涯淪落人

現代4-0

紅鑽第七球

好勁

Ok

高蛇 究竟邊到黎

？？？

高蛇未來人

上海入多粒

嗚呀 q
終於買得切

高SIR中

布里斯班獅吼

屌... 想買就入左

跟唔到

又係唔夠快

唔好買客。。。。

同守護者D反水同路

高蛇你係咪有份踢

繼續入呀

又行開左跟唔到

買唔到 轉賠率

齊心主其他

All in ed

高蛇電話可以打慢少少

奧斯卡請入波

見7蛇上水大大注屌左落去
太唔理智

高蛇操控球賽

4:0

上海入啦

高SIR係未來人

坐巴士買緊入隧道

上海無人數角？

👋👋👋👋

岩岩係咪有人問高蛇真定假

0

0c

777 都信

高SIR係咪未來人黎

有無SP無咁delay既link?

懷疑高蛇係chow 個龍

紅鑽仲唔刷角

紅鑽入多球

上海果場入多粒未

高sir回歸了

竟然得三位利記手足留左名

高蛇唔好比角ok?

傻尻777 都跟

上海入波

係咪叫我

派

佢吾是未來人就吾會win big money la

覺得首爾要入了

比角啦現代

lm派plz

SP 2-0

獅吼 第五球 買少少

LM 派我啦,我琴日買左利記

即叫即有

紅鑽比多兩粒嚟

半場4:0 -2

2-0

買

2：0

上海2-0

上海 4:0 -2

紅賤比人禁屌

西流搞笑咩 搵兩個踢過港超既人打正選

半大日

oscar goallllllllllllllllllll!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇睇live
有冇hea踢

Ching 穩住 我們能贏

波po大勝day

慧珊比啲角plz

場場都大波 但我覺得696會好鬼

港超>>>>澳職

薩尼配x克 世界級組合

派？我

比台狗串

亞冠劇本係半大?

架純男友呢4X11

我留咗

咁買鹿角定蒙通聯

買大好過

696

上盤日?

上海巴西佬

大波啦

fk 2:1

西流1-2

秒開大波

nba

Btw有冇link睇場波

痴線場場大

我個半4-0

上海贏波就得

半主

半大全大

上海同紅鑽一模一樣

-1

仆街尾場實冇半大

巴西上海隊前面果幾個超幾班

場場半大
一陣呀婆都識買

膠

只要信

3-1未

到底點解今日咁樣都要豬錢

今日鳩賭都贏錢啦

半6全7

好波

上海主其他未

劇本黎？

紅鑽快入

單單雙

紅鑽肯入未9

Ching新黎?

轉左名姐

之前叫咩

Ebra

人地5:1 上海應該4:1

20 分鐘內
1/1.5 大中
Oscar 先入波 又中

冰封啊

唔好放棄唔準Jump
紅鑽4C

Lose

SP 3-1

567 x 567 果位巴打

5:0 3-1

5:0 3:1

好名黎

貓叫廢到咁
不如執左佢

5:0